係手機set左條女個名做三萬蚊 佢嬲到block左我

點算好

加價到4萬啦
3萬咁cheap

2020仲三萬

咁佢應該嫌少 set幾多最好 唔識計通漲

人哋唔做你生意呀

話打錯

本來想打三萬thx

咒佢死定話佢3萬蚊 邊樣判輕啲

百二蚊

set返佢高啲價錢

三萬thanks

一萬thanks

又會俾佢睇到咁柒嘅